[教學］免費申請lihkg AC!!!

為了令不少想成為lihkg一份子但沒有ISP-EMAIL的CD-ROM登記，我們現提供一個可行的方法登記成為會員

請跟從以下步驟，否則將有可能不成功！！！

只要去林早洩個FB度
之後就係佢個WALL到打[我要LIHKG邀請碼 ]
咁之後就留低你既 FACEBOOK帳號的電郵地址同密碼

之後，本討論區伺服器會自動儲存己回應FACEBOOK帳號的電郵地址，所以必須使用該電郵地址登記。

由於伺服器認證及儲存電郵需時，請耐心等候24小時以免增加伺服器負荷。

使用FACEBOOK帳號的電郵於本討論登記，謹記電郵類別選擇ISP及備用電郵不能與登記的電郵相同。

申請加入後5分鐘查閱電子郵箱以確認lihkg帳號登入密碼。

這裡是lihkg 這裡有力量

唔夠真喎